黃偉文係咩立場我唔知，但陳詠謙...

去歌先

相信一切未完 鮮血滾燙未完
骨要枯仍未完 海要枯仍未完
擊過掌 稱作手足的 割不斷

知道災劫未完 苦痛掙扎未完
事情越來越怪 給拆散仍未完
不怕死 拯救手足的 決不怨

時代變 人情變
幾多美好不破損
台上見 攔河見
今天你 必須休息 好好脫險

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

關已封了未完 口已封了未完
路途越來越斜 盡頭越來越遠
只記得 跟你攀登的 每一寸

時代變 人情變
幾多美好不破損
明日見 明年見
今天你 必須休息 好好脫險

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

也許 盡力扮歡樂 心都不會開
如何能期待 你不能去的未來
天要忌才 天要塌下來
仍要與天比賽

疲倦暫且退下來
停頓或者最合宜現在
所有傷害 請你忍耐
閱報時好好節哀

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

也許 盡力扮歡樂 心都不會開
如何能期待 你不能去的未來
天要忌才 天要塌下來
仍要與天比賽

歌詞箇中意思已經好白，一係心盲一係文盲先Get唔到，不服來辯

除非好似林夕咁，收成期都繼續反極權
如果唔係我都唔會再信

黃偉文係咩立場都好明顯

我現時自己肯做飯

呀謙啲歌好黃

寫兩隻宇， 抽下水就叫黃

笑左，過街老鼠又有得上神枱

殘忍只需一棍

即係咩？講白啲啦

黃到咁都要再講白啲

個個都將佢地兩個同林夕比較，係咁批鬥
咁點解唔將林若寧攞埋出黎講

只能說夕爺一早看破紅塵

好聽

黃嘅話想支持嘅
不過佢嘅詞真係唔似一個專業填詞人應有嘅水準

首先拎佢黎講唔關佢立場事
唔好打稻草人先

黃到個名都好黃

佢堅係黃

你話呢

來自iPhone6

黃但質素撐唔落

呢年半捱左幾多棍
唔反牙謙了

唔反了 唯有講聲加油啦
在月台上等你段副歌真係唔敢聽第二次

佢嗰首同舟之情完全冇維穩feel, 正

想問好耐
條肥仔藍定黃